整過容 你問我答

以前開過post講醜女冇人錫
最後真係去左整容
你問我答

相呢

人生有咩唔同左

廢事自爆唔post

有自信左 影相唔再p圖
同埋開始對男人失去興趣

整咗邊到？

鼻係開刀
另外打左Botox瘦面
得咁多

整完之後證件相洗唔洗換？

點解會對男人失去興趣

要
目前係帶住醫院張單周圍走
證明我整過容
但係經常性被建議快d去換相
我諗住下年先搞

整完容之後媽咪同我講：無論你變成點你永遠都係我既小寶貝
我突然醒悟
男人只會當靚既女仔係寶貝
佢地既愛好廉價
所以其實好搞笑
明明為左中意既男仔先去整
但整完就唔中意佢了

笑死 有無諗過人地望你 ，係睇得出整過容 = 邵音音

我唔介意人知我整容
從來冇瞞過
舊相都冇刪。

啲整容閪永遠覺得自己整得好自然，以為人地睇唔出。幫自己洗晒腦 我個樣好自然 一啲都唔假！
有無諗過人地望你= 怪物

你都唔聽人講野
我咪話我唔介意人地睇得出囉

個鼻係縮鼻翼定乜？

邊到整？痛唔痛

暫時係咁多 遲下可能諗下諗下又想極多d

三段式隆鼻+縮鼻翼

台灣
唔痛
成個手術只有打麻醉個下痛

恭喜你 看透世事了

有無鼻敏感

我承認整完一part之後會心思思想整多d
但係考慮錢同埋風險
我應該唔會咁輕易又去整

用咗幾多錢？
想知個鼻大概變到咩樣

邊個做
返到轉頭？

我都唔知而加係咪真係看透左世事
但我做完手術後只想傾盡全力對屋企人好

冇呀

如果打乞痴會唔會甩左個鼻

8萬
而加個鼻同after school nana個鼻有d似
但其實我個陣唔係拎nana張相俾佢睇

好有勇氣... 有勇氣在你選擇唔隱瞞自己嘅過去
btw, 你會畀整容前同整容後嘅自己幾多分?

唔想賣廣告
縮鼻翼返唔到轉頭
但隆鼻可以拆

唔會
利申做完手術後第二日已經打左幾個

本身個鼻型係點

整容前3.5
整容後8

我睇香討嗰啲成日去韓國 影埋相前後 我現在幾多人去整容

你係拎自體骨隆鼻？有興趣，可否講多d

有山根
但鼻比較短
鼻頭鼻翼都多肉

一路都多

你身邊既人 見到你變左樣 佢地有咩講

鼻型嘅影響真係可以咁大...
你有冇感覺到其他人對你嘅態度唔同哂?

用耳軟骨+goretex+人工骨
唔用肋骨因爲好撚貴

應該都幾靚喎
唔會好似韓國果啲假鼻就得
朋友知道之後有咩反應

讚我整得成功

viutv 有個節目講啲澳洲人去泰國隆胸 個個禮拜都有得做 嗰間醫院好似好勁

咁幾錢同邊度做？
復原期幾耐？
打乞痴 抻鼻有冇問題
Sorry好多野想知

鼻真係影響成個五官
有啲人豬鼻真係望都唔想望

整容最緊要係對症下藥
整全面最差既位置
所以整一個位 顏值已經可以double
本身識既人對我態度冇變
新識既男仔會比較容易對我有興趣

我都有睇
真係好撚多鬼妹去秦國隆胸
同埋尋晚都有一套講英國人係返英國整容 都幾好睇

真心支持你 好有勇氣，不過反而想問 整完之後你有咩目標 想識有錢人？想得到心中男神既感情？

我自己都好滿意
好驚變蛇精樣

朋友關心我痛唔痛有冇唔舒服

係咪開心積極左又鍾意扮靚靚

隆胸除非係自體脂肪填充
如果唔係我估點都摸得出

請問你認為自己係好醜樣 而整到正常返 定係其實都覺得正正常常想整到好好睇

80000 台灣
5日可以正常呼吸
至於完全消腫要等三個月
打乞痴控制少少唔好打到火箭升空咁就冇問題
抻鼻應該做完一個月後就抻得
但我細膽 會用棉花棒撩鼻涕出來

冇錯
好慶幸自己整左

想問係咩節目
我都想睇下

好難答
不過應該係前者 好樣衰再整返做正常/靚樣
正正常常果時就會想細執其他位

係咪永久，唔洗再補/覆診

樓主帶我去整容

冇目標呀
而加冇中意既男仔
我本身都係事業型女仔 唔會話特別想識有錢人

整黎真係當幫自己買個自信

係呀
以前覺得自己點化妝都仲係樣衰
而加點化都靚

醜樣
認真
醜到我突登開左個post問醜女係咪注定冇人錫
你起我底應該睇得返我個post

姓咩

唔好彩發炎既話要入廠維修

Les?

幾錢？

我唔係做整容生意架啵
但你想知咩我盡量答

唔係les
只係唔再中意人

80000

一路都有諗住去整 但的唔起心肝
唔知去台灣定日本好

搵唔返 搵到再答你

追咗po見到了
咁淨係縮鼻翼嘅係咪唔會有副作用？
btw點解會肋骨會貴

高雄果位

絲打幾歲去整？

台灣啦
起碼溝通到
靠翻譯都麻煩

唔該絲打

鼻點解要整 有咩特別

縮鼻翼失敗率比你想像中高
有d人縮完人中會突出黎
肋骨貴我個係因為技術要求高好多

好勇敢
痛唔痛？ 係咪事前網上傾好晒先飛過去整？
唔洗返工？

22

叫鬼斧神工大改造 2
Viutv six 逢禮拜日做

因為我本身鼻好平
鼻翼鼻頭都大

打針要keep住打？

唔痛
係網上傾好先飛去整
Fresh grad未洗返工住

Botox面會唔會下垂？心郁郁想打

等我去取下經先
Thanks

係
唔建議打Botox
聊勝於無
哂錢

唔會
但唔好打
好雞肋

包包面 想瘦面
有冇咩好啲建議嘅方法

摸下自己塊面先
係骨 脂肪 水 定肌肉
要對症下藥喔

樓主之前個鼻係咪好似劉欣怡咁

了解 咁你縮左鼻翼係咪要連埋兩邊啲肉拉埋黎

Who?

ptgf
小李條女
你search下

好似冇喎
我都唔知佢實際係點整

好佢少少

如果整到好似你上圖咁都幾成功
但洗唔洗隔十年八載再入廠保養

只要唔發炎唔移位都唔洗再入廠

我岩岩幾個月前都去咗整
眼 縫雙眼皮 開眼頭
咀做左縮唇
面打咗自體脂肪 下巴 蘋果肌
都係台灣做，我覺得幾好，整完唔太多人睇得出整咗乜，只係覺得我靚咗好多（可能因為我個鼻先係最大問題 ）

鼻就返咗黎香港埋線 但我覺得唔靚，因為改善唔到鼻孔外露同埋個鼻唔夠長
諗住下年返去開刀整埋個鼻
但點解八萬咁貴？我個醫師自體軟骨隆鼻都係15萬台幣
我唔敢整假體，驚老咗好煩
同埋諗緊隆唔隆胸，反而呢個我又想做假體，因為自體脂肪會縮同埋只能大一個cup

其實淨係整個鼻同打botox,
如果本身樣衰,係咪真係可以豬扒變女神?
相反,本身樣ok,又有乜野需要去整容
整容成件事會唔會覺得好反智?

真係反駁不了

我個醫生出名
真係算名醫了

其實你知唔知你問緊乜？

豬扒真係可以變女神
你整岩位 搵岩醫生就可以

咁真係好恨貴，呢個價香港做應該都得了
但你果個係專業整鼻？
我果個係做眼同縮唇叻（ptt都好多人推薦）同埋平

如果有人追你,你會唔會有興趣?

除非係蛇精樣啦
如果唔係真係睇唔出有冇整過
Even我呢d整過既人都唔識睇人有冇整

一齊去台灣

下年年尾，join?
我要等啲埋線散緊啲先可以做
唔係嘅話開刀要挖返晒啲埋線出黎

佢係專業整鼻架
我唔敢貪平
其實本身想做個再出名d既醫生
但人地排期排到2046

想睇下呀巴打，有無節目名

目前冇

有冇人睇得出或者覺得奇怪?

咁我又睇過晒佢幫人整完啲相、口碑、醫德，加上佢本身都會去外國演講又出blog嘅醫師黎
咁佢又唔係話平好多，我格咗幾間大診所價，佢稍稍平少少，又做到晒我想做嘅項目

反而我覺得咁貴有少少被水魚

靚左都冇

但會唔會選對象嘅底線高左

Join!

術後護理難唔難搞？聽人講要插住條喉仔排瘀血 會唔會好痛苦？
消腫大概用咗幾耐？

同醫師傾咗幾耐先決定做手術？

我唔講既話冇人知

想問樓主整完之後係咪一切如常，即係呻鼻捏鼻都無問題，同埋係咪做唔到豬鼻(壓住鼻頭)個d ?
利申：想開眼角同整鼻

唔緊要
我當俾多d錢降低失敗率

而加好清心寡慾

冇高到

以前唔係?😂

仲以為自己靚左會提高底線選靚仔

術後護理好撚煩
我冇插喉仔
用紗布接住d血炸
最痛苦其實係鼻塞 入面會塞止血棉 同埋會有好多鼻涕
10日左右就冇咁腫
真係完全消腫靚靚鼻要等三個月

網上傾一個禮拜
真人傾左十分鐘
因為我冇咩要求

男人整係咪會勁明顯整過

我飛左一次
見完醫生第日即刻開刀
Total 連手術酒店機票用左95000hkd

我縮鼻翼會有
近睇會睇到

呻鼻meet鼻（細力）冇問題
豬鼻我唔敢搵自己個鼻教飛
未試過

我由細到大都唔會俾靚仔吸引
好奇怪唔知點解

唔關事

以前好容易墮入愛河

其實好sad 整完因為發現男人只係鐘意靚女 令到自己唔再識鐘意人

其實呢個都係我唔同意整容既原因 就算之後有個人真心愛你 你點都會覺得佢係貪你靚

嗅覺一定靈感左

Join 利申 唔想整 但好有興趣想知

我完全同意你既講法
但我都唔想再用個塊面黎測試世間有冇真愛了

Loan?

有冇整前同整後嘅鼻嚟睇呀？ 好好奇整鼻會唔會好明顯

呢個係好現實既問題
但唔怪得人

Anglababy 有冇攪過個鼻？

冇喎

我唔洗借錢
之前儲落夠俾

好明顯但冇圖sor
唔想自爆

佢成塊面冇忽真

等價交換

Goretex人工骨耳軟骨

好抵呀
買到開心同自信

樓主咁有趣 搞到我想結識下

btw整靚左唔係想吸引靚仔咩?如果唔係都唔洗整姐

拍好多次拖?😂

又係 開心同自信係無價 用錢換唔到

整前係為左吸引男神
我男神成日ig follow埋d網美
所以我想靚d等佢都可以注意到我
但整完之後心態真係會變
覺得吸唔吸引到男人其實唔重要
誠如我第一頁所講
因為靚先愛 真係好廉價

撰擇多左 練好眼光 搵人件風雨同路

係真 真係如果又肥又醜,都好難令人花時間去了解佢

冇拍好多次
但只要有男人對我好少少我就好易對佢有好感

個鼻好大舊 特別顯眼有無得整

依家都可測試下

怕
其實唔同物料都有利有弊
我唔想佢咁易移位變豬鼻
又想要自然
先選擇左goretex
風險我一路都知有 但我做左我既取捨

How?

唔識你/未睇過你之前相嘅人
會唔會睇得出你整過？

唉,男人都係衰人,包括我自己

睇唔出

唔可以

係人性黎
女人都會

有 縮鼻頭同鼻翼

樓主諗法成熟 支持你
但係唔識諗嘅人真係唔好整 心理好易有偏差

我都會 不過對象係女仔姐

我都想整 但你嗰個醫生雖然有好多成功例子 但都見到有好多整失敗嘅人聲討佢 搞到唔知去唔去整好

LM 絲打真係好勇敢

冇特別儲
由細到大冇咩點用錢
返下internship幫人補下習買下股票咁
不知不覺間就儲左一堆錢

係咪d人講到大力小小就凹

多謝你呀

如果依家追你,都未必唔係真愛。如果知你前後對比,都會愛你

每個醫生都唔係100%成功既
整容有風險
但你可以揀個風險相對低既醫生黎幫你做

樓主唔洗再整,因為心已美

整完使唔使返醫院補下咁？
想啪骨，塊面細啲，但好似要keep住啪
本身7.5但想冇死角是咪太痴線

好多人都知我以前個樣
但佢地似乎唔係好介意我係咪整過

有機會要維修保養
啪骨好似好痛

e d咪愛你嘅人

做曬功課 睇中咗個醫生 嘗試去揾佢嘅負皮 但揾極都冇 搞到我又好卻步 因為唔信佢一個負皮都冇

塊面本身唔係大，冇乜肉
但係啲骨搞到瘦極都冇可能細臉
見日本好多成功

多謝你
其實俾人讚性格好開心過讚樣靚

仲記得中學時有個朋友話我知
隔黎班d人講我壞話
我即刻好緊張咁問：講左d咩
佢話：佢地話你個樣似俾車撞過
我即刻鬆左口氣 好彩唔係話我個性格西

我都好想整
諗住去台灣，起碼溝通到先
以前有機會整，但個陣個男朋友成日笑整咗
同做雞有咩分別？
最後俾佢拖咗我6年
宜家咁大個先的起心肝整，反而驚

同埋想問樓主，你上網搵，點知邊間信得過
好撚多廣告

你男神對你態度如何？

你介唔介意女朋友整過容

同個醫生傾下計先啦
接觸下睇下佢真唔真誠同有冇醫德

我都諗住草夠錢就整
想做開眼頭，用耳骨墊翻個鼻骨出黎，我鼻平嘴突有排搞
黎緊5月做箍牙，有冇嘴突嘅可以分享下點搞

對眼冇整天生似mix
Nana個鼻
普通路人既嘴
普通路人既面型

我個醫生都係朋友介紹
我冇乜點搵過資料

我冇俾佢知我靚左
佢連我ig都冇follow又點會知

可唔可以俾多d資料黎

會唔會見佢？

唔開名啦唔中意俾佢賺錢呀
收得咁撚貴

唔會

整完仲衰

靚喎

我唔介意,只要佢開心就得

唔識欣賞sorry 一睇就好整容樣 sana 屌打

咁細個就儲到10萬，平時打工好勤力？

識體諒人同欣賞人嘅女仔其實好難得

中學d人 我讀男校,無俾女仔笑過

雙下巴有無得搞

絲打好勁 好有勇氣 縮唇痛唔痛？係咪要好長時間先recover 返 你覺得效果好唔好
我都留意過縮唇手術 但又唔敢去做

咁就好
而加好似都多左人接受

6年 正常都結左婚啦

主要係我平時有入冇出
好慳

你老豆有咩反應？

我都係讀女校

有冇parttime介紹？

搞到我好想知添

屎忽下爬？

佢覺得我做錯左
好嬲

sad story 佢如果搵你會點?

如果個鼻好多肉球 整唔整得走

幫人補習

味 太細個拍拖

唔會點 平常心面對同交流
以貌取人係人性 我唔會怪佢
佢唔愛我都唔係佢既錯 我唔會憎佢

你係指大鼻？
可以縮但有極限

痛就唔痛
但未拆線果七日食野超煩
咬到啲縫線會超痛，所以食野食到勁炆爭
而家三個月個下唇仲有啲痺

縮唇唔好諗住可以縮到jm咁薄
我縮完唔多人覺我縮咗但個唇型係靚嘅（之前勁厚孖潤咁濟，上唇唇角又唔明顯）
我應該今個月會開始箍牙可能效果會再好啲

佢本身都反對
我同佢坦白左
我怕一世都唔會有人愛我
同埋俾左好多醫生既資料俾佢
佢之後就支持我了

有冇諗過第日生女似點算

我既經濟能力會足夠俾佢整容
想整邊就整邊

不過我A0 連女友都冇

因為太多人整,睇韓國果d明星就知 ,太普遍反而唔靚就覺得一定要整。

自己本身鐘意日本女團果d有缺陷嘅美,未必好靚好好j,但我起碼認到佢,睇到佢嘅性格。

我媽無整過容（佢好靚女）
生我出黎咪又係唔一樣樣

可唔可以做妳sp

一聽到咬到會痛就好卻步了 真係好怕痛
我本身唔算好好好厚 但無乜唇形 牙又唔齊
我箍緊牙 但又覺得個唇形好唔靚 搞到想整

絲打你整完縮唇又箍埋牙之後應該會好靚好完美
因為唇同牙真係密不可分 互相影響住

我媽咪都好靚女
有時基因都會出錯

我都試過 一年好快儲左1X萬 唔洗錢就好易儲

我都希望保留多d個人特質
所以應該唔會再整其他位

小圈子無計,總有人唔喜歡你。

打botox瘦面係一次性定要定期打先keep到個效果？

如果愛你呢?

我爸媽都係超深雙眼皮
我家族都又冇人單眼皮
得我一個係單眼皮

我好撚樣衰 所以研究左好多 但ptt都好多打手 仲多過hkdiscuss

所以樓主唔洗再整,我睇到你內心&思想已經好好,依家應該俾多d人知你嘅內在。

定期打

佢係唔愛我的
唔會有如果

都唔明上面果d死毒撚 問生仔女點算
心諗 個阿爸係你實拖低晒個level
人地係正常樣執靚d 點都好過毒撚同肥婆d後代

最弊肥西都唔要班毒撚

我記得beauty exchange個妙善都話係咁上下價錢

我會繼續努力做個好人
靚都唔收兵
唔會變成公主病港女

我個醫生係貴架

係呀網上真係好多打手

我全家得我一個大鼻
好撚on9

咁肯定

整到nana咁樣？

呢個論點唔完整
完整既係要講埋 女人都只當型既男人係寶

同埋再擴大啲諗
有啲人既所謂家人 都只係當叻 搵到錢既仔女係寶

然後再唔好咁極端諗
就會發現 既然自己屋企人無論點都會當自己係寶
咁又點解唔可以有伴侶無論點都當自己係寶

我想整大同整闊 d 隻眼
唔知香港定台灣好 d
利申: 巴

唔係 姐係有幾個下巴疊住咁

咁你應該會有幸福 有欣賞你嘅人

係阿係阿 人生導師 你最有道理 多謝你點化世人
冇人同你辯論阿 過主啦

抽脂 下巴墊野

無想辯論 唔想有人諗得咁極端 一下打沉晒成個性別既人啫

台灣好好多

整完生個仔出黎係咪真係會好唔似樣

台灣唔平架

屌 好濕碎姐

你明唔明自己講緊咩
即係我話人要呼吸
你就跳出黎話 下 你好極端wor
有d人唔洗架 例如死人
咁你係咪on9

呢個真

樓主本身唔肥 而且大眼 唇薄？
你男神因為對你好而吸引到你？

講整過容 啲人腦海實係浮現出蛇精咁既樣
殊不知呢個世界有啲不幸既人整完一兩樣野 個樣都只係由好樣衰變左普通樣 或者好樣衰變成少少樣衰

你覺得大部分男人都係當靚女係寶

假體會發炎

冇諗過一碌鳩打沉一船人
前面有覆過
女人一樣會貪戀外在

的確
好多整容案例整完都唔算靚

最怕唔自然 所以真係要諗清楚先好做

你都要整?

鐘意靚既野係人既天性
唔搵靚既 係因為自己冇錢
自己生活ok 實搵過好樣既

整lor

我全面敗筆只有鼻
身材都好好
男神一開始吸引我係因為佢聰明 我覺得聰明既男人有吸引力
至於點解會愛上佢 我自己都唔知

其實樓望呢d 目標咁清晰 又識得多野黎講， 真係差份自信，當有埋既時候去到無敵是寂寞，自然男人都唔係考慮既野

我都聰明

你做邊行？

千萬唔好貪平 同去台整 衰極有個譜

post上黎睇下先

對我評價咁高

唔搵名醫既話6-7萬都搞掂啦
我指連埋機票酒店

毒撚常用技巧

以前做電機助理工程師,又做過sales,啱啱in成酒店保安

一搵當然搵出名架啦100k內

同要預錢入廠修補

私底tg我也ok

你睇吓箍完之後點先
我本身好哨牙，個咀型都好核突好凸
我依家差唔多箍完
排牙好靚好靚
個咀亦都縮返入去忽然好似整咗容咁靚咗好多
係成個人整體咁睇都靚咗好多
我覺得整好咗排牙之後你怕痛嘅話可以靠化妝
唇厚嘅就可以化到似石原里美咁
薄嘅似jm
化妝同箍牙幫好多好多

你係絕對冇錯

但如果冇整過你根本唔會諗人地剩係鐘意你個樣 因為你未醜過

當你有整前整後 你會一路比呢個問題煩住你 有人愛都會覺得佢唔會鐘意未整容之前既你

要照x ray 如果係骨畸型就麻煩

點解只係可以大一個cup嘅 ？
咁你做晒上面嘅嘢用左幾錢？

如果真係要整 我係覺得整越小部位越好

你個case 打針我就麻麻啦

但如果以你所講 剩係整個鼻 3到8分 整體靚左

咁都冇壞既

最緊要係自己諗得通 事實上所有人都係睇樣 但愛上你之後 其實會愛你成個人 樣只係吸引既第一步

如果有一日有個男人真心愛你 唔好質疑佢啦

有冇before after概念圖·？

唔明你地思想咁奇怪

靚即係bachelor degree
冇 hr 就會西走你
你做野點好都冇人會知

咁即係其實接觸唔多？
覺得自己唔靚就唔敢行埋去？

我估係脂肪太軟

試完豐胸唔得再隆啦

去睇牙科啦

會吸收咗

打手？

唔係冇

難d 同埋辛苦d 囉

呢個世界係咁架啦

就算有degree 你入行唔好 唔係Mt 出身 又係西走你 做野好冇人知

打手post埋啲產品link出黎啦

箍啦 極度建議點都要忍痛箍牙
我箍之前覺得自己好醜得4分
我之前都係齊但好撚哨
箍完真係靚咗好多 出街會有人抄牌
連面型都變埋
唔好怕貴怕痛
痛都係痛兩三年
靚係靚一世
少少哨可能好快箍完

點豐

世上只有媽媽好

有好深既內雙但對眼好冇神 想整做外雙
個嘴又合唔埋 想整鄂骨 係咪會貴到爆

如果你男神最後係同件豬扒拍左拖你會唔會好sad

接觸算多

唔會
相信佢女朋友一定有我比唔上既地方

好危險

接觸算多 但唔知你靚咗？

第一印象好緊要

所以d人話對既唔好唔早遇到

整完容冇再接觸
我唔搵佢佢係唔會搵我

唔洗理呢d人
雖然知好難

唔理了
佢都對我冇意思
唔想搞到自己咁cheap

樓主幾歲

23

係阿
只係得唔到既時候覺得對方一切完美
得到果刻 發現只係不外如是

就咁聽好似唔係整左好多姐
瘦面最多咪似係瘦左
鼻你大執？

唔好意思 想問下縮唇
如果淨係縮唇手術幾錢？
呢個手術適合比凸嘴或側面輪廓唔好睇嘅人士做？
需要開刀/打針？

唔該哂

下個更美好
個頭開壞咗 好難修正
搵另一個有feel 應該唔難

絲打食開咩supplement? 有冇食啲天然嘢例如木瓜啊牛油果個啲

有相？

想開眼角+割雙眼皮
雖然個鼻都好柒，但鼻唔敢搞
好後悔唔岩岩畢業就去整
而家返工去整 恢復期都唔知點搞
吊線雙眼皮唔岩我喇 眼皮鬆+厚 好快dur返落黎

天生整容樣
俾幾多男仔話我整過眼同下巴
曾經心思思想整 個波唔夠大 肋骨同盆骨太近 冇乜腰形 就算好瘦 聽人講可以拆肋骨
但怕痛 最怕失敗

縮唇分上下 各一萬港幣，佢只會令唇嘅輪廓靚啲
但如果你係咀凸就要做埋隆下巴同蘋果肌，反而呢個幫埋側面輪廓（但又要各一萬）（其實咀凸最好就箍牙，多數係牙骨問題）
我果時做係全身麻醉開刀做

你升左6個級仲升緊阿

我係減肥減到個胸型無晒(兩年減咗50磅），北半球係凹左咁
食過豐胸啲野冇用，我又唔想為左個胸走去肥返

有興趣 自體脂肪定點？ 要keep住做？

有個小學同學個樣又係好整容
成塊面係好對稱，眼大鼻高嘴細V面，皮膚又白
但由細識到大知佢冇整過
好羨慕

一共都係六萬令
因為脂肪會縮 而且你嘅皮膚彈性有限，會fix咗你啲脂肪走向
第二都要睇你自身夠唔夠脂肪

不過自體脂肪隆係最平

上面講咗

最近見到有個台妹，做完自體脂肪佢保留啲脂肪保得幾好
佢話自己做完冇咩點縮，仲要因為肥咗一直大緊
不過自體脂肪危險過假體好多
幾多人做做下死咗

靠食豐胸產品 做機？

咁我唔知啊
我知道會鈣化風險添
咁隆胸玩十年八載就算啦
老左都唔洗大波啦

最弊我覺得自己對眼好柒 啲男仔話我整過 唔知係咪覺得我整衰咗
我冇眉 好想紋 但好窮 又覺得眉筆都只係二十幾蚊支 點解紋眉咁貴呢

咁只有正顎先救到 or墊下爬

我有做gym ar
但有排做啊呢啲
同埋一定要肥返先會有波

你呢啲打返出個下巴就好好睇
我之前都係咁
你縮唇幫唔到你

咁你努力掙錢啦

我食過野葛根同有隻叫荷蘭cc豐胸丸 唔知你有冇聽過 都冇用
有冇邊種可以介紹我

佢呢啲洗鬼正顎咩
平嘅打透明質酸
貴嘅打自體脂肪

Stay左幾耐先返到香港？

本身有大細眼問題，都幾嚴重，想搞好佢好耐，樓主介唔介意講邊間整

學生呀 pt又返得少 屋企又冇俾錢

紋眉玩2-3年又要再紋過
但價錢唔算貴 貪方便做下無妨

你幾歲開始食㗎？食左幾耐？
唔會有副作用咩 好怕會重之後肥

之前紋咗一次 係幾靚幾方便 但係一年就玩完 仲要有啲好淺嘅啡色喺度

怪唔知得咁仲咁多賣呢d xxx丸搵到食 就係呢d傻c佢地先當消費者係低能

我下肢好易肥 一唔做cardio就會咁
所以都係瘦咗隆算啦
我年紀唔細 所以冇咁多新陳代謝玩

咩叫呢d人？唔覺得喺ig睇女係咩大問題
如果佢係因為樓主變靚先想溝樓主就話啫
老實講佢分分鐘唔知樓主之前鍾意過佢

打手全面進場

如果一個人變靚左先對你示好 你會點

PxxxE?

台灣唔貴 兩樣加埋都係萬幾蚊
包晒咁濟
你係要預一星期拆線
但之後返工化妝都冇乜問題

有冇得淨係縮鼻頭鼻翼細執？唔想大執咁明顯

之前做乜事要豐咁大胸 宜家太大波好反感
將來來生孩子會豐胸

見到你媽咪同你講個句說話喊咗
我都好想整容
希望2019年樓主你會更愛自己

樓主可以影個鼻睇下嗎

18歲開始整容豐波咁有錢
年齡輕輕咁快想人叫你係雞

我男仔都想整容，但未肯定整邊忽先好睇

我最唔滿意係冇腮骨個型，比較圓潤
可能因為下顎比較突
上網見倒有正顎手術，但呢個應該係大手術唔敢搞

唔知抽面脂會唔會現返出黎
因為其實d肉都遮左個腮，又好似風險低好多

一個禮拜就走得？

有無考慮做高級雞

絲打係咪本身個唇膏都唔厚 只係唇形比啲牙整到唔靚？
我本身無乜人中 嘴唔算好大 但無乜唇形 上下唇差不多厚 搞到個嘴唇好唔靚 旁人覺得無咩嘢但我自己就勁介意
本身我又唔化妝 只係會搽下唇膏
好羨慕絲打箍完可以有咁好嘅效果！

我既能力唔洗靠做雞賺錢

問醫生

多謝呀

可以呀
但冇乜人會咁做

fatboyeatallday係乜嚟？想做人地大媽咁大奶

你同佢係網友 ？到底你地真人識唔識

大佬b 個底子太撚柒

睇得出樓主有自己既諗法

厚咀洗乜整
呢幾年好hit厚咀 鬼妹畫曬出界
Btw絲打你搶左我個名

點搞

即係增肥

腳點整

係呀唇厚可以幾sexy 嘅
你本身用呢個？

打左幾錢啊 ，
同埋有無副作用

我打脂肪，淨下巴一萬
keep耐過透明質酸（佢話keep可以一世添 ）同埋摸落一定唔會硬膠，而家三個月摸上手同自己嘅肉無分別咁
唔知會唔會同隆胸一樣有鈣化問題，不過量少好多應該ok啩？

透明質酸應該千令兩千有1cc
但keep得半年至一年
佢吸收咗即係話可以有方法復原
你如果怕可以試咗透明質酸睇咗效果先

係咪真係到左唔整唔得既地步？

有冇桃花運多左

會心淡
雖然樓主變靚 佢都未必鍾意樓主喎

呢個都唔算奇怪啊！佢箍完牙個嘴凹返入去個唇型就出返曬嚟啊
我宜啲嘴先奇怪 因為完全無唇型 可能因為我係無人中

點講呢我係上面再厚啲

你試吓咁樣 可以自己畫返個shape出嚟
箍咗先算啦

梗係真人識啦
只係選擇唔約佢

有冇後悔整?

冇

係人哋選擇唔約你啊

總之自己接受到, 開心就可以了
其他人點睇你都唔重要

咁搞笑?
照道理香港咁多狗公應該唔會無人追先係

係
佢唔約我
我都唔約佢

我指我冇興趣拍拖
唔係冇人追

樓主新年快樂
希望你搵到真愛啦

可以點樣整整佢

大維修

樓主，可唔可以tg我
我有整鼻方面嘅疑難
Google好似太多打手，搵唔到真實啲嘅意見咁

新年快樂！
希望你2019過得更開心

問醫生會好d
都個人建議隆鼻同割返個自然既雙眼皮

墊鼻基底同縮人中

大家早D休息lu 今天已是新開始了

真係得架原來

個post好多錯誤訊息

1. 樓上有個絲打打完下爬，都仲係嘴凸得好明顯
根本你牙骨有問題就應該先搞排牙，而唔係走去整高個鼻墊長個下爬先，次序錯晒

2. 想整眼/削骨之類係ok的，但整鼻真係不了，鼻綜合依家根本冇一隻物料係可以keep到一世封刀唔洗再整，你預最多10年，之後都係要開刀重修/拎返啲野出嚟

想整容留個名
因為自己個樣喊咗好多次了
好冇自信
決定咗要儲錢整對眼同個唇
唔知要儲幾耐
諗起仲要醜咁耐就好絕望

我都整左年半耳骨隆鼻
d人以為唔可以搓鼻呻鼻涕真係得淡笑
用一個手術換黎未來好既際遇其實已經值返
So far其他人對自己一定係熱情過未整

個d話咩塑膠人乜乜柒柒既男人見到靚女未又係狗衝
見唔少
就算有內涵都要睇外表先會有心情欣賞你內在呢句係無錯

利伸 眼鼻都整過 但唔誇張

台灣 詳細唔係好記得 全身麻醉既 靜係記得事後反而耳仔痛

想問箍牙果位絲打有冇落骨釘

走樣變鬼

出到黎睇你夠唔夠膽講呢句

整到微訊雞咁？有冇分到邊個係你？

你指咩 一個星期拆膠布囉

佢唔會點樣腫唔覺眼架
如果你話真係完全無腫既就真係半年左右

咁唔通我鍾意醜女咩，俾我係女仔都搵過高大靚仔啦

樓主係邊度打botox
可唔可以帶我去

佢真係太低估醫學

唔帶
唔推薦Botox

整個鼻打支針冇咁易變微信雞既

男又好女又好
用外表黎做擇偶既overriding screening criteria本身就係一件好膚淺既事

點解唔推薦

到左見到個唐氏仔係未你

Cat girl 好有內在美你會唔會一開始想approach 佢先
唔係話樣佔十成但你無既時候even只係普通樣
根本連第一步都唔會有

唔好玩啦 如果只係貪你靚而一齊好快就會散
怪自己無帶眼識人易信人好過啦

你咁諗你嘅事啦 我會搵過靚嘅好過

台灣削骨蔡宗儒定郭教主好 ???

未就係講緊條友話咩睇樣膚淺囉

好貴
咁咪用咗啲積蓄？！
真係好大決心

真係用左一大半
而加諗起都覺得年少輕狂
但我覺得錢冇左可以再賺過姐
留咁多錢係銀行始終只係一個數字
用左佢換d實在既快樂返黎都幾好呀
利申：錯誤理財觀 唔好學

叻女 現實世界就係睇樣行先，你只係跟返個規則玩，你無做錯

削骨唔熟
我都想知

我都了解緊

但風險算高

假體隆鼻會唔會個鼻梁粗粗闊闊咁，我之前都想整，但見台灣好多案例整完都係個鼻梁好明顯有舊野咁，會唔會做到骨感好窄咁？

同埋個縮鼻頭會唔會有疤痕性增生，之前問過醫生，佢話好容易有，會鼻頭變得更大

我唔係咁睇
依啲錢都投資自己咁其實都值得 雖然真係有少少貴
不過講得啱，錢無咗咪再賺過
欣賞絲打

真係大project黎
三思同搵多少少資料先好去馬

你講鼻樑既問題可能係因為用左肋骨
我同我朋友so far冇呢個問題

疤痕增生係會發生
所以縮鼻頭係有極限
不話過你拉長左個鼻尖既話
鼻頭相對視覺效果會細d
所以你中意既話只隆唔縮都得

係
唔一定整容
投資d錢俾自己學多d野同樣都值得

好似我其中一個朋友咁講
佢話女人最緊要係投資自己先係回報 大家都要記住

追哂你個post, 你好西利呀！
我由細到大都覺得自己唔靚，所以唔鍾意影相。我次次睇返啲相都覺得自己好似怪物 鼻又大個下「惡」又突出黎。。。但我一直都唔夠膽去做。見到你成功好櫈你開心

你講緊方面個鼻最差嗰個？
男人老狗嘅鼻又大先好

我藍絲黎

咁多係鼻方面出事....
咁你去台灣執下執下

Botox要keep住打？ 要
朋友話一定要keep，半年一針到，同埋如果咀嚼肌嘅肌肉唔係好大嘅話， 打黎其實冇咩用？ 冇錯

去執下啦
唔好俾自己後悔
老左先整恢復又慢又冇意思

可唔可以淨係影個 鼻嚟睇下？

唔啦 真心怕自爆

就咁整個鼻應該冇人認到嘅

假人

既然你都唔介意俾人知，點解唔post相

唔代表我想朋友知我連登ac喎

個男仔因為你個樣唔鍾意你？

讀庇護工場無得學comprehensions ？

縮唇風險大唔大？
同埋消腫幾耐 會唔會留疤？

我都唔知大唔大
不過我覺得還好
消晒腫起碼三個月
要好仔細對先見到條疤（我覺得）

絲打有冇tg 可以搵你傾下嗎？thx

我都煩緊台灣/上海邊度整好
啲人話台灣放勁多打手去唔同討論區
另外有一間上海叫首爾麗格醫院,中韓合資醫院,韓國都有正行
由韓國醫生整,4萬人仔隆鼻縮鼻左右,但又好怕大陸出左事殺左你

絲打自己一個人去台灣整？（有冇搵屋企人or朋友陪你）

一個人
搵人陪其實冇咩用

台灣多打手都係真
但大陸我冇考慮過
大陸多數醫生醫德令人不敢恭維
有冇見過醫院d醫生食煙
我真係見過 （十年前，而加唔知仲係咪）

未必
但以前曾經試過網上識到有好感既男仔
日日傾電話都feel到佢中意我
見完真人就冷淡左好多

sad...

全部唔洗15分鐘完成

唔開刀係點整。。。

所以我覺得起初起碼見過相/icon會好d。

係咪之前開過post講想去台灣整容

我個鼻都衰

botox filler 埋線

咁唔算整 btw 個效果ok?

巴?

yes 好彩個鼻算高 但係大

成龍鼻

如果鼻樑夠高
鼻型唔好 應該做鼻翼定鼻頭
如果做鼻頭應該去 台灣定香？

我一雙一單眼皮，雙好雙，單好單，2邊面好似2個人咁

上網見到台灣幾間診所d案例，可以正係縫一邊眼皮。問過價大概4-5000 hkd到，好想去馬，變番正常樣

岩既
算啦
而加既我唔會再俾人彈鐘

冇啊

鼻頭鼻翼兩樣都做
我真心對香港d醫生冇研究

去啦咁平

咁有自信
tg我,俾我見識下

up

做咩幫我推post

有冇人試過抽脂填面頰 塊面瘦到凹

好少見到台主嘛

我日日都上連登既
不過好少講野

日日上連登唔健康呀

講下野嘛

冇野做就想上

心理已經唔健康了台主

去做gym啦

有冇tg

咀嚼肌好勁想打botox 係香港打去邊好？

縮鼻翼幾錢?

我都想做
儲左錢但未敢去馬

幾錢

儲左9 萬
點都夠啦
縮鼻頭同鼻翼好似無隆鼻咁貴

9萬

太少?

唔知咩價 但單整鼻就10萬好似唔worth

有呀
Rest time既時候都會上連登

唔放出黎啦

不要打Botox
哂錢

有野想問
我俾你得唔得

我都唔知幾錢嫁
但儲就儲左咁多囉

9萬邊個醫生都夠
儲夠錢就早d去
年紀大代謝慢再做恢復期辛苦死你

條問題好私人？

等你加我

d post愈來愈低質

agree

樓主都係驚整完 approach 男神都仲係失敗
等我做住樓主男朋友先, 曬吓恩愛
男神見到就會浦頭

而家27，由25 諗到而家都未做

27唔算細
係做就快
早做早享受

今個週末終於要見佢

係
想今年內做
好在我個鼻都算高
只縮鼻頭同鼻翼都無咁貴

單獨？佢約你？

有心就搵定醫生問schedule
有d醫生忙或者冇咁勤力就難book
問完交左訂先

唔係
有朋友host party
我同佢都有被邀請

諗定對答未？
‘咦？靚咗wor！’
‘你係邊個？我識得你？’
‘唔同曬播, 邊個教你化妝？

未 會平常心看待

要面皮厚d 覺得有人寸你都要扮無嘢
因為好可能未必真係寸你,只係自己心中有鬼

講咁耐都未有樓主張相睇下

就算只影個鼻都得，而家得字形容

So far冇人串過我

用左幾多錢呀

唔同左咪話，我只係用左容易術，網上都有片教架

你幾歲

你d fd 都對你不薄
如果我靚仔咗 肯定俾人寸

都要有心理準備, 毫無準備突然被心上人咁問可能會啞咗

可唔可以提示下個醫生同診所

你話學左片入面既易容術
用左好耐時間

佢做腳做乜阿

個鼻洗唔洗定期維修

只計手術 8萬

冇所謂 冇必要呃人
會認

我d fd冇咁mean既
每個選擇整容既人背後通常都會有好sad的原因
好多fd什至扮睇唔到我有整
覺得佢地好窩心

高雄

D人話個鼻短做埋線支針會凸出黎
點解唔打透明質酸

埋線可以做埋鼻小柱 可以做到少少修鼻翼效果
透明質酸做嘅野勁limit又唔靚
我未聽過會凸出黎
反而係啲人鼻敏感捽鼻 傷口好唔到會跌返晒出黎

見面後有沒有獲得答案？

同我一樣
但我冇勇氣開刀

啱呀佢地識條撚咩

事後佢係咁搵我

其實唔恐怖 唔驚

最驚開刀整衰咗返唔到轉頭
打下針算

恭喜曬得償所願

心情好復雜

打針d效果其實麻麻地
你個底差既話打針幫唔到你幾多

話左啦

仲覺唔覺得自己係自己

絲打你係邊度整雙眼皮？
幾錢

我個內涵同性格大致上冇變
除左有自信左之外

開心佢聯絡我
其實而加收到佢message我個心仲係會跳得好快
但一方面會諗到其實佢只係對整容後既我有興趣
又覺得佢好膚淺
女人真係好撚麻煩

打針已經好OK呀
所以先唔會諗到去開刀
覺得無需要

你都唔會再變返以前嗰樣
其實即係重新認識
不過以前你無機會了解對方, 依家就有